# Usando a api axios no front via cdn  
  - <script src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/axios/dist/axios.min.js"></script>
  - usando via cdn por conta de esta sendo usada no html que vai ser front 
  - para uma backend em python usando fastapi

## O que estou desenvolvendo e o que ta dando erro
  [x] - configurando o javascript dentro da tag head do html
  - pois o mesmo esta dando erro com o carregamento da dom<br>
  - faltando criar o delete e update dentro do javascrito
  - dentro do backend, falta criar a rota de put(update)
### Rota
 -http://localhost:5500/public/
  
